關心不能算干……預！……中央的關心，能算干預麼

林鄭一到演講廳，所有記者便都看著她笑，有的叫道，「林鄭，港澳辦中聯辦發文譴責郭榮鏗了！」她不回答，對鏡頭說，「保就業計劃，要財委會審議通過撥款。」便排出九千大錢。他們又故意的高聲嚷道，「港澳辦中聯辦干預香港了！」林鄭睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天親眼見港澳辦中聯辦譴責郭榮鏗濫權，嚴重干擾立法會內部正常運作。」林鄭便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「關心不能算干……預！……中央的關心，能算干預麼？」接連便是難懂的話，什麼「鐵證如山」，什麼「不容抵賴」之類，引得眾人都鬨笑起來：演講廳內外充滿了快活的空氣。

即係同條女講, 我強行插入, 唔算 強.... 姦

充滿病毒的空氣就有

推